搞肚痛嗰陣暈咗會否瀨屎？

如題，真心請教

唔會
因為你會痛到訓唔著

當清醒時肚痛想肚屙時，我地自主意識會控制肛門括約肌收縮，屎先唔會瀨出黎。但暈咗果陣冇咗意識去控制肛門括約肌，所以理論上肛門括約肌係處於放鬆狀態，可想而知接下來會發生咩事

會，正常人搞肚痛你唔去廁所咪會瀨 之前有個係的士忍唔到咪瀨左，所以暈左一樣會失禁只係你暈左feel唔到肚痛

肛門括約肌好似係平滑肌，平時係收縮狀態，暈左都唔會自行放鬆

學到野

你絕對會失禁

On9拉各位
我好易肚痛
試過係街暈3次都冇瀨
係醒番要即刻沖去廁所